女朋友返工被人性騷擾 可以點做？

佢返工有個冚家剷成日聊佢 周不時講埋啲挑釁性說話
之前又無啦啦摸我女朋友個額頭，我聽到火都嚟想剷上佢公司掉佢落街
仲有次我女朋友同我講返工見遇到條仆街一齊等lift，佢就由腳到頭咁樣望我女朋友，搞到佢好唔舒服
但佢又話咩工作環境問題，講左出嚟會搞到複雜化，結果耐個死肥佬唔何
佢每次同我講我都勁嬲，一同我討論呢個話題我就好唔gur，但又唔知點做，搞到我又嬲佢又唔開心

有冇巴打可以教下我可以點教女朋友應付，佢本身又細膽，唔係比人洽到上心口都硬食，更遑論叫佢喝止條友

挑釁性說話咁你女朋友有無打鳩佢？

轉工啦
啲狗公日日見到佢 你可以點？

死狗公

屌你 走住來屌 無撚用

邊行呀

叫你條女比個人既電話你 約出來隻秋

你條女好快會飛撚左你

因為你窮

晚晚提佢柯夜尿

幾錢人工所以唔轉得工？

我叫佢比啲驚示佢，但佢連咁都唔敢

其實我見過個人，佢係個好噁心嘅肥佬，4,5十歲
都唔知佢嘅裡來嘅自信
我女朋友公司啲人話佢有女朋友但我極度懷疑佢係FF個女朋友出嚟

唔係我本人受騷擾，我又唔喺佢公司
至於邊行唔方便講

唔係唔轉得，但係呢份做左半年咋
我不知幾想佢轉

挑釁定挑逗呀?

挑逗，sorry

食埋女同事

佢男朋友懷疑咗一排

之後嘈到拆天

女同事依家又做返乖乖女朋友

利伸 同女同事分開咗

睇樓主幾乎個個回覆都錯字真係好辛苦

邊行都唔方便講？
行頭好窄架？

做左半年又頂唔順既 好心叫佢疊埋心水轉行啦

屌 可能激動得制
唉屌 希望呢啲人早死早著
最憎人搞人條女 屌你老母

邊度我留意下sorry

又唔係好窄。。但係正常寫字樓嚟，唔係啲咩倫敦金保險狗

如果係既
叫佢儲低罪證
錄音又好儲低對話又好
摸手摸腳嗰d直頭可以即刻報警
唔洗經公司

痴漢中出系列

咁一個巴掌又拍唔響既,你女朋友同你講比人騷擾姐,但無講佢有無比signal 人喎

知道唔該巴打

呢個唔會啦，我信佢

dllm 啲中坑肥佬諗起都想嘔

最憎呢類狗公 吹佢唔脹個下仆街

每次你女朋友講完一次, 都即刻扑一鑊你女朋友,

慣左條氣就冇咁谷, 會順啲

用釣狗公嗰啲招數約條友出黎，跟住同條友決鬥，話俾佢聽依家邊個話事。

見佢嗰時覺得佢係正常人一個，諗唔到做埋啲野咁核突

搵個大隻佬扑濕個肥佬仲好

有錢我幫你

帽事既

咁似我公司個仆街狗公

狗公全部應該捉去再教育

認真，你要教識你女朋友保護自己。
比啲對白佢，例如：唔好意思請你唔好再講呢啲說話，我感到不安，再咁就報警，再同佢role play下！要教佢勇敢拒絕！！！！！！！

我想比我女朋友知要佢自己解決，唔係第時有咩事都唔識處理

咁似啲AV劇情

一定要有錄音等證據先有野做到

下次搵個肉酸女朋友

講真，佢唔自保，邊個都幫佢唔到

樓上兩位巴打
我都同佢討論緊應該點樣做

扔佢落街 好好笑

lm

真係好撚嬲

光明正大都摸額 巴打小心

遲d可能襯無人 埋你條女

好撚變態呢啲人最好返屋企打j聞返自己啲精味過人世

扔佢落街

錄音，有證據就告非禮，刑事檢控，就有CID去查

如果證據唔夠，就睇下CID查到幾多，都仲可以告性騷擾，不過就民事

收集證據告佢非禮
如果之後因為咁人事調動你女朋友 仲可以去平機會告鳩間公司

唔好同我講咩唔想搞大
年中有幾多欺善怕惡嘅人就係借依種怕事心態得寸進尺

最重要錄音 講佢個名留証據 加埋係公司樓下派下單張宣傳下依個狗公

咁扑埋咪直接告強姦囉

屌你老母呀驚乜驚物，你條女再唔出聲就俾人揸波摸pat屌埋閪啦

agger我女朋友就係咁諗

我都要態度強硬啲教化佢先得

我身同感受呀巴打
我之前又有個朋友返part time畀人非禮唔出聲
驚搞大件事
我除左嬲件人渣外 仲因為依種怕事心態而好火滾

我以前條女又係咁

其實佢貪錢同未玩鉤

認真樓主 樓上有清教轉工但避得一時唔避得一世 差唔多間間公司總有一兩個肥厚油膩咸濕中佬 你女朋友唔識得保護自己既話去到邊都俾人恰 放下手俾你女朋友自己面對啦等佢出聲求教再算

性騷擾條仔

d 死狗公不知廉恥
比人屌都可以笑笑口
唔死都無用

我都好嬲女朋友咁怕事，但佢其實都好無奈，天生細膽，做野嗰度得嗰幾丁友，朝見口晚見面以後都唔知點

我其實都唔想應對，佢同我呻親我都燥，我燥佢又唔開心
我都想佢自己學識反抗

啲人渣死撚晒佢啦

之前有個巴打分享帽事，條女果時日日係佢面前鬧個狗公嘔心，整整下條女飛左巴打跟左個狗公。

擺明啲女比signal人啦
樓主自己得個嬲字

忍下遲D就帽事嫁啦

好想XXXX

你條女連自己可以做既野都唔去做
同你講托7咩
叫佢辭職等你養囉

咁都變護眼post?對方仲係肥佬